一人一張相估香港地方 (4)

屌啱啱想開

整張易啲

上個post無人回，求秒

癡線開到4

茶果嶺？

禮賓府

啱！

西隧入口

西隧口？

依個唔易掛

青嶼幹線收費站

仲未有人估中

西隧？

估左20頁仲未有人估到

啱

下張

大埔海濱公園

長洲？

西高山

沙田

啱啱po左

望落去華富

大東山

中

臭河

聖約翰主教座堂？

西隧

荃灣西

荃灣西？

第一張有字馬灣涌

唔係

呢三個一定有人識

我都唔知係邊

圖一 北果洲
圖二難估 再諗諗先 應該係南丫島附近海面

荃灣西西鐵站對出

茶果嶺

荃灣廣場後面？

西貢？

呢度？

海之戀同全城匯之間 小巴站隔離

塔門

3. 瀑布灣

圖3 瀑布灣

荃灣廣場對出近王少清中學

係咪太難估？

掌牛山？

三 瀑布灣？

失策

Nono

數碼港公園 唔知點叫

大館?

圖3：瀑布灣

上個po未有人答

大棠？

屯赤轉車站

邊度臭河？香港咁多條

高手

荃灣西鐵站

快到

大埔

紅隧口?

Yes

未有人估中

圖1 鶴咀燈塔
遠方係平時成日聽嘅橫瀾島

天水圍臭河

荃灣廣場?

摩星嶺

清水灣

鶴咀
女婆山
瀑布灣

一 西池？

第一張啱 咁都估到
第二差唔多 喺附近

1 西環垃圾轉運站
2 屏山

真係唔識？
咁到時點帶路

啱

屯門公路

魔鬼山影維多利亞河？

西貢

1 西環垃圾站

唔啱

西貢咁大
可以再specific啲

No

菜園村？

西貢，食泰國嘢/車仔麵嗰條巷仔？

水口？

大刀屻？

好似係
勁到

魔鬼山砲台

條柱嘅顔色太明顯

1唔啱

點解咁勁

天水圍

no

蒲崗村道
呢排好紅嘅醫館

香國成
制裁特朗普蓬佩奧

慈雲山？

坑尾村

嶺南

迪欣湖

應該易估

中環街市？

兆康行去富泰

呢張應該易好多

睇吓有無巴絲秒到

全中啊！

中！

迪欣湖？

第一個post 有巴打post左 但冇人答到 我想知係邊到

華明對面?

東隧出口

啱試下估埋淨低嗰四幅

輕鬆

1. 花都

呢個應該難啲

1 花都

呢個好易 我未去過都知

藍地水塘
元荃古道

直頭完全唔接近 錯

圖一banmer有學校名
圖二元朗大球場

真係冇人估到？？

東平洲？

大欖？

勁

元朗對東方？

好近！係果區 但唔係果邊～

秒

港島西廢物轉運站

雞公嶺？

太古坊影東隧

尖沙咀海運？

深井?

海濱公園

4 係青衣自然教育徑?

中環繞道東通風樓？

橫洲？

唔喺港島唔係九龍

龍脊望落去石澳

東平洲斬頸洲

馬灣？

中呀

海港城地下？

唔係堅尼地城行到最入咩

大浪西灣？

東涌 大澳？

太空館？

上面啱下面唔啱
再估下

開源道近觀塘碼頭

係

太空館

大嶺靶場?

寫住

估唔到咁多荃灣人

觀塘碼頭迴旋處

藍田滙景

尾二係青衣

元朗對飛馬?

觀塘碼頭

。。。。。咁撚快估中既

第一張 小夏威夷瀑布

3 城門水塘？

Ys
再估埋剩低嗰兩幅

屌 好勁
咁快睇到

青衣南？

又中

唔係

p.s. 我預無人會估中

深井

圖1 小夏威夷徑

圖 2 藍地水塘

圗3 九龍水塘?

圗4 青衣後山

圗5 清快塘新村 落緊深井

3 下城門

地獄級難度

龍珠島?

Nope
原來呢張先係難

呢個我都有睇過 地鐵口

見呢度咩都有人估到 應該都唔算難

估地方post第幾次出塔門

畀個提示:大嶼山某個地方

求秒

咁都估到

觀塘

石排街

其實見到路牌

油塘站

屯門市廣場？

油塘

油塘大本型對出

中髻山

亞洲空運中心？

對面海？

機場後勤其中一幢？？？唔識分

裕民坊

官塘小巴上面 無啦無啦乜都拆

大本營

大生圍出邊嗰條村

超級一號

最後元荃古道？

南生圍？

唔係

提示：喺新界東

壁屋

黃金海岸附近

清水灣道？

當你中啦
正確啲嚟講係下城門水塘

應該好易

流水響？

無人秒

歷史博物館？

大圍？

東涌炮臺

希望會難啲

圖一天水圍近罔井？

深水埗/旺角？

黃家圍村？

白沙灣

石蔭？

鹿頸？

青山公路 灣景花園下面？

太暗 好難估

大帽山？

上山頂車路？

觀塘碼頭廣場

無錯

吉澳？

差少少

圖1,2,4,5啱
圖3近喇

駱克道

赤柱？

摩星嶺路？

青衣?

鵝頸橋底

黃金海岸酒店

呢個都比較易估

仲未有人估到呢張喎

cls咁暗都估到，絲打住嗰度？

船灣？

灣仔駱克道

九龍公園？

機場後勤區？

召集萬能連登仔秒我

黃金海岸

第一係尖鼻咀嗰邊影去天水圍？

非

2係華景山莊？

觀塘裕民坊

會展對出？

尖沙咀 漫畫星光大道？

暫時最近
想睇吓有冇人痴到估到係咩島

河背？

大澳

第一幅係灣仔，聖約瑟小覺巴士站

蒲台島？應該係燈塔嗰邊影過去

東涌舊碼頭

有人估中左了

壁屋監獄

圖三龍鼓灘

圖二大窩東？

2錦上路

圖四泥涌

打鼓嶺新村？

圖2堅城招商局碼頭隔離個球場

2 蘇浙？
3 龍鼓灘？

近，但唔係

3龍鼓灘

2 錦田四排石向左行好多梯級果座山唔記得咩名

第三張龍鼓灘

連酒店房都估到
CLS

唔係
差咗45公里

睇返先知打錯字
學*

無乜地方有種米
其實好易

btw 唔好咁傻爆自己屋企

3應該係城門水塘後方，向沙田方向

三 中區政府合署？

圖1 皇后大道東
圖2 堅尼地城巴士總站附近個球場

小夏威夷
鶴咀

塱原

清潭

索罟灣？

清潭水塘？

yes, 9月8日遊行經過

圖3 是龍鼓灘 最熱門地方

法藏寺

麗城附近

慈雲山法藏寺

大頭州

唔係
差咗44公里

圖1 灣仔
圖2 西寧街

沙田坳道

西九龍站行車隧道

不過真係幾靚

鹽田梓？

南丫島

一係小夏威夷瀑布

圖二：小西灣黑角頭碉堡
四：龍脊去赤柱，浪琴灣個頭

圖二 黑角頭碉堡？

好勁

白沙洲?

唔係

不過巴打熟船灣可以試吓估呢張

柴i

同一個地方

小西灣?

華景山路

一定唔係，赤柱浪琴灣個頭 100%

柴灣 張振興

舂坎角？

嚟張高難度嘅先

有去過
不過呢兩張唔係

兩個完全唔同嘅地方

望*

圗4 泥涌碼頭

將軍澳？

圖3 鯉魚門石礦場
圖5 大潭灣(?)

咁易估架咩

鑽石山定黃大仙？

將軍澳海旁

澳南

元朗國安寧路

荔枝窩？

將南
條橋係去康城？

入康城前海濱長廊

屯門龍鼓灘附近

呢張應該冇咩人知掛
算係新地方 呢幾年先起好

係咪上年7月9號影？

第一錦田市

TKO海濱 近清水灣半島對面囉 咁都叫高難度

啱，呢度係新田圍邨商埸

Yes good

係！

錦田？

右邊排燈好易認

不是

係咪狗鐵地方嚟？

中
其實兩張都係

1錦田

7.7

咁快估到
勁

Yes!! 勁

試下下個po cut走排燈再俾人估

二澳

咁都知龍鼓灘嗰頭

記錯日子

象山定唔知東山，成日撈亂
我想知啲石係邊個砌

秒
冇預呢度咁多將軍澳人

屌
原來真係有痴線佬

不過係邊影呢

泥涌

愉景灣

我諗圖四應該冇人知，影得太樣衰

Cls
咁都估到
上面位ching係咪去開爆房

錯

將軍澳海濱公園囉

爆房師

好癲

又係黃金海岸？

黃金海岸？

倒影幾靚仔

有冇人知

海港城

係咪太高難度？

華荔

大埔一田橋底

林村河

請無視黑影
我諗呢度應該冇人知？

大埔？

有冇人估下啊

中環堅道？

太和？

象山，飛鵝山隔離果個
我都唔知邊個砌
你行過都見到？

林村河，一田對面橋底

Ching 插左落水？

牆上啲魚係間酒店嘅特色嚟

出埋google map位置

自爆?

虎吼石河？

可能踩單車跌咗落渠

亞視？

赤徑？

屌，即刻比人秒
你老母連登仔好勁

畀個提示，絕對係喺香港影

大刀屻?

碼頭附近?

heritage 1881

召喚會員neoplan
鳩估北潭涌

出張難既 求秒

約半年前見過

喜帖街

虎吼石河

一見到條橋
太易估了

利東街？

3 蓮麻坑

林村河 揸艇

機場

西環碼頭

南豐紗廠

南豐作坊

上個post巴打估中咗
1白芒
2荔枝角公園

南豐紗廠？

冇去過真係唔知
我諗我去過都應該唔會特別記住
ching好犀利

大r門

荷里活廣場熨烤達人

機場
路牌出賣你了

圖2係未到馬料水之前嘅東鐵路軌

圖1

和你飛？

nono

圖一大尾篤

將軍澳狗屋？

鎖羅盤

大潭

似東涌
後面商場寫住citygate

東涌？

龍蝦灣?

紅橋

圖1大尾篤

係咪太難

鴨脷洲？

洗唔洗快到咁

圖3白加道政務司官邸

昂坪草原

九徑山？

1 赤柱監獄

屌係
睇睇下爭咗條吐公

有返咁高，又望到南丫島3G支煙通，應該係鳳凰山

早禾坑

數碼港？

屯門

靚到好似日本咁

華都

依家商場都翻新埋，睇吓有無巴絲估到

屯門華都

近新界嗰邊

4. 三星灣？

大生圍個頭？

今次估唔到掛

珍寶

暴大

藍地水塘

1. MMW 望百萬大道

一斜炮頂
二西灣營地後面

三門仔

１係中大本部？

唔係
提示: 新界東

終於有人估到

冇人會估到

第一張中

咁易 南豐lor

泥涌囉

俾人搶咗 樓豬QQ

烏蛟騰

貝澳

蚺蛇尖果頭？

有無人估下？

被牛秒了

烏溪沙？

白臘

可以準確啲

之前咁啱影到

暴大人

粉嶺？

馬頭壩道垃圾站？

估到我幫你含撚

錯呀

Nonono

八仙嶺太易認

又係你

睇你點估

大東山？

城隧、梨木樹附近？

Wrong

西灣觀星嗰舊嘢

圖2: 白加道15號 張建忠住嗰度

獅子山公園？

梨木樹

1青山/九徑
沙山路咁撚屌 基本上都係依2個

城門水塘

鳩估：東廊橋底

海港城頂樓停車場嗰位置？

東區走廊？

sorry, po錯相，日本嚟

Sor圖3先係白加道15號😂

岩岩搵相簿發現有張一模一樣角度既圖

東廊橋底？

石硤尾個頭好似咩蓄水池

China Unicom Data Centre
你點影的

勁呀

有冇人估到呢張

好似冇人估到呢兩個

長沙灣

K11

屌 收返見唔到架船sor 9

同一個位置影

大埔道？

咁樣會唔會有人估到

九龍城?

Yes!!!

yes

呢個咁易冇人估

K11 MUSEA

定深水埗近太子個邊?

K11 Musea

諗起真係個神棍gay巴啲post 好恐怖

北角碼頭

似大嶼山啲橋橋底

K11 musea

九龍城？

港珠澳大橋

破邊洲

港島

大井

快到咁

似鳳凰山山頂

唔通係白芒影過去港豬澳人工島？

邊條橋底 拉近鏡
應該唔係港珠澳

鳳頂支柱爛晒同唔係咁既樣

Me 2

河上鄉

咁大隻字寫住金督馳馬徑觀景台

似係果邊 因為隻船屯碼去大澳隻船黎

北角

城門碉堡？

3係將軍澳廣場行去運動場條橋

Bingo

認真mode
12係前排出過事既
1係石澗
2係上山前最後一段（最好估埋方向 ）

二：上水個頭

架船好大hints

海防博物館

港島嗰邊嗰個日軍防空洞

yes

本身㩒錯制，po錯相

塔門？

海防博物館？

金鱗湖係咪由布院?
個陣冬天去落雪連湖面都有層冰

科學館？

圖一橫洲旁邊條村

西環嗰頭？

pp

冇人估？

近啦

接近

4. 天人合一

東廊橋底

石籬天主教小學

山頂？

Nonono 太遠了

唔係真係安蔭嘛

直頭係呢隻船，除非隻船唔係行緊呢條線

黃石影去右邊？

2 上水大水管
3 康盛路/將軍澳運動場天橋

飛鵝山？

1係田廈路？

太空館囉

係，我一月去，冇雪，D水微暖

直頭係啦 咪10座行上d 天主教小學下面個球場

馬鞍山石礦場？

咁嘅話直頭係港珠澳橋底

平地黎，只係用左長曝
提示港島區

其實開左估，係呀

九龍坳

整個再易

利南道盡頭行出去？

汀九橋底

龍躍頭？

青公汀九段

獅子山回歸亭

大窩坪

Nope

但都有可能係人工島駁返上北大嶼山公路嗰條橋

近，獅子山回歸亭

港島西廢物轉運站
唔係好多人估中咩？

清水灣道壁屋附近

其實係超級一號貨運站

望到三支香...

海怡半島啲friend?

南朗山

新興花園對住大埔狗屋

我都係一月去但大雪都cls

青山公路汀九段

2 金鐘？

犀利

不過係新界東

地獄級

八仙嶺附近？

坪洲望出喜靈洲？

鹿頸

大帽山

睇你地點估

新清望落順緻苑？

你冷靜啲先

安秀道

杏花邨？

赤鱲角南路嗰邊

都唔係

未到鹿頸咁遠

ching 見到你icon

烏蛟騰？

一樣估呢個先

10座隔離

灣仔 鵝頸橋？

258d 總站樓上

右下角最難估

公平咩 今年年頭上到由布岳頂，千九幾米先有，town乜雪都有

赤徑?

利東街

差少少冇咁入

tips 同一種生果有關

有冇人估到？ 應該都有啲難度

荔枝莊

大埔海濱公園？

烏溪沙碼頭後少少

錦上路？

髻山？？

絲打快啲轉icon 先

有冇興趣交換ig

荔枝窩

好準！

畢架山花園附近條橋？

伯公坳？

西鐵車廠

搵到你ig了。。。

鋪上路

八鄉車廠附近

西鐵車廠上面條天橋

東涌道頂

再估下準確啲既位

布袋澳

岩啦
荔枝窩/小灘

又係黃金海岸酒店行去商場條路

馬鞍崗

有蓋 單車徑

3係山尾街

都當你岩啦

ching做咩自爆

都算岩～

ching 有冇去過鎖羅盤？

已經揾到絲打ig

Neoplan 神

畢架？

3火炭

係咪馬鞍山附近？

繼續求秒

大水坑

+1

冇

我19年1月去福岡市都有雪

龍脊

Dragon back

bingo

石澳

石圍角

梅窩

我都搵到

鳩估 樂華邨

黃金
大埔海濱邊有咁靚

環翠

冇人秒

屯門徑

會唔會難返少少

補充，張相落咗filter會有色差
但無變太多色

粉嶺golf場

石澳？

柏景灣bus stop

咁快？

奧海城巴士總站

黃金海岸遊艇會

鹽田仔

點解可以咁快搵到

tips新界

癡線點認到

想follow

連登有真絲

湖景邨？

既然搵到， 加一加好友

柏景灣巴士總站

上面啱先有人估啱咗

廣福邨

獅子山
獅隧九龍出口個座單丁好高既塔型建築好熟口面

銀湖天峰6座

鶴嘴？

廣源邨

香港真係好靚

所以答案呢？

冇錯

可能難啲秒

咁都知

答案已經唔重要

唔係呀 石籬天主教小學隔離 10座11座嗰邊

有冇人開5

青衣？

咁啱近排去過

係，之後變咗高爾夫球埸，不過都應該執咗

文錦渡路就到禁區？

有冇咁快啊

井頭？

認到間小學就開始認到富盈門同大中天台

準備開5

咁勁嘅

西灣墳場

西灣國殤

赤柱

開5